admin可唔可以唔好逼人更新個app

舊機支援唔到新app
你估屋企每個部機都咁新版本

最on9係今朝都仲用到，到咗啱啱就逼我更新，完全load唔到po

本身你封鳩咗舊app開po功能已經好on9
然後你連load po同回po都熄撚埋
逼害我電話舊電

你可以唔用app

係囉

你夠可以唔著底褲出街

你點知我唔著架

牛褲夾春袋

而家好多人都唔著底褲

仆街中伏，引咗個gay巴入嚟

拉

推